超越史高斯 拉莫斯成歐聯第一茅柴😄

皇家馬德里後衛沙治奧拉莫斯周三晚在球隊3:0擊敗羅馬的歐聯G組首輪分組賽，領取自己職業生涯於歐聯的第37面黃牌，令他超越了曼聯名宿史高斯，成為歐聯「第一茅柴」。

今仗是現年32歲的沙治奧拉莫斯生涯第115場歐聯，他在上半場23分鐘於己隊半場飛剷羅馬中場尼桑斯，因而被球證出示黃牌警告。沙治奧拉莫斯現時不單以37面黃牌成為歐聯賽事史上的「第一茅柴」，他亦是單季歐聯領黃牌最多的紀錄保持者，分別在2010/11及2012/13球季領取五面黃牌。曼聯中場史高斯過往在單季歐聯中，從未試過領取多於四面黃牌。

辣殺

正路

人地踢到40歲先有呢個紀錄，你32就有，真係英雄出少年

食牌界世一

樓豬疤狗
拉莫斯點會攞黃牌

你無得開即討會唔會唔開心

關你蝗咩事

蝗迷又會話 得佢一個茅？其他人唔茅？

開個即討都要畀人排斥 笑4

老鼠好波

圾垃唔配做足球員，去打拳啦撚樣

關年齡咩事 場數差10場到啫
一個中場一個後衛 差唔多啦

32就有歐聯3連霸 你踢成世都無

控隻狗都可以控到咁穩，屈到

講到好似你有咁

歐洲最佳後衛喎

我都係引用返佢個"你"姐 理解能力咁差咩

皇馬3:0羅馬
羅馬3:0巴塞